曼聯擬用1.2億歐元購入馬體會門將奧比歷

據《ESPN》報道，「紅魔鬼」曼聯今夏積極考慮在轉會市場大破慳囊，將計劃斥資1.2億歐元（約10.5億港元）啟動西甲球隊馬德里體育會門將奧比歷（Jan Oblak）的贖身條款，令迪基亞頓時變得不明朗。

據報道，現年26歲的奧比歷為斯洛文尼亞國腳，他雖然在今個月與馬體會續約至2023年，但是其贖身條款的價碼僅增加了2,000萬歐元至目前的1.2億歐元，曼聯相信用這個價錢，能夠羅致被譽為世上最出色門將之一的奧比歷來說，仍然是非常超值。

派幾下膠就咁

令迪基亞頓時變得不明朗

體育老師教中文?

羅美路唔夠班?

原來球會都會扭屎忽花，想嚇ddg

想知如果oblak 又話要500k週薪佢點拆

曼聯廢關個龍撚事咩

有無魔性先

有咩問題? 嗌開you will never walk alone果隊又唔是我獌

識唔識彈琴先

點大破慳囊法
之前洗幾億果啲假架?
定用緊牙朗果筆

大破慳囊

C朗筆錢加小小姐
抵！

ON撚鳩,唔執隊垃圾後防再買多10個門將都沒用啦

蘇B 買人唔洗你教

用億二買個龍jm9
買中堅 買右中場啦我dllm 蘇b
賣左盧卡古先ok?

呢樣點會嚇到曼聯

靜係激活個普巴都買幾個人，依家去嚇迪基亞咪買奧比歷囉，要嚇奧比歷咪再去bid多個龍門囉屌

真
無叫ynwa理得ddg死全家

叫開個隊鬼有you will never walk. alone, 有事派膠咪又叫人去死。

邊似平時叫united united united果隊咁撚清高呀